中華老衲共和國萬歲!!

報驚 分裂國家罪

23條幾時立左法

再嘈告埋你呀 煽動國家政權罪
一人一條唔使爭

我想做國民，呀

free dog meat